[OMG] 中美角力加劇,OMA只賣出6成

中美角力近日明顯加劇中, 示威6-7月又再度活躍, 疫情又分分鐘隨住各地解封 / 冬天再臨而再度失控, 如果黎緊經濟仲無乜改善, 加上新盤突然大量增加, 樓市下行風險將會大幅提言, 相信發展商又要暗中出高回佣呢招去貨, 即係大把平野執.....

OMA首輪沽60%
上午9時，登記時間所見，有逾百名準買家陸續到場，場內出現人龍，人潮接近1小時才散去，令抽籤時間順延約半小時。市場消息指，項目最終獲逾160枱客到場，藝人側田亦有到場陪同朋友揀樓。

正常人都買WETLAND

Grand Marini 近年銷情最差
i只售出34%
市場消息指，Grand Marini首日售出133伙，Marini則單日售出46伙，分別佔推售量73%及34%；Grand Marini首日售134伙，屬一手新例推出後，日出康城區內首日銷情最差新盤，過往的區內新盤大部份即日沽清，未來該區尚有數個新盤準備推出，購買力或逐漸飽和。

昨日售樓處同場加映「求婚環節」，有人買樓後即場求婚，令女方感動流淚，圍觀人士更拍手祝賀。

施永青 : 估全年樓價跌1成 , 但真係跌唔落, 預期年中前
追回今年全部跌幅

則田係咪轉左行做AA？成日係樓盤出現

陪同朋友

佢好似成日有買樓

中美角力加劇
[創新低] 大埔嘉熙月租8900元 再創白石角新低
大埔白石角有3個全新盤相繼在半年內入伙，涉及3400伙，租盤競爭甚劇烈，剛收樓的嘉熙開放式單位愈租愈平，由3月下旬首次跌穿1萬關口，至今再跌穿9000元關口。市場消息透露，嘉煕6座低層H室，實用面積248平方呎，開放式間隔，業主原本叫價1.1萬元放盤，由於租盤競爭大最終減價19%，以8900元租出，屬白石角區租盤首次跌穿9000元水平，與大埔嵐山開放式單位租金相若。業主於2018年以515萬元購入，租金回報僅2.1厘。
資料顯示，嘉熙自3月開始收樓以來，市場已錄得約70宗租務成交，當中有約15個開放式單位月租跌穿1萬元水平。開放單位月租介乎8900至1.1萬之間。

租租win!

唱啖唔係咁唱

教我

側田有無旁邊唱歌贈慶

永泰地產鍾志霖表示，OMA by the Sea今日公開發售，市場反應理想， 截至今晚9時已揀選約200伙，佔首輪推售268伙的逾七成。連同OMA by the Sea，本周末一手市場錄得逾320宗成交，較上周170宗急增近九成，屬逾4個月最旺。

old news
新聞係19年OMA OMA

完

兩舊屎wetland 冇咁臭 自己識揀

賣樓有冇離婚環節睇

買唔到樓都要離婚啦

2019

post錯

睇到冇人戴口罩都知唔對路啦

Molamola

因為 Shit to sky 放風就開盤？